領取郵件通知卡過期(急！！

點算 過左期一日仲拎唔拎得返打電話去話郵件無效

點算啊！！！

郵件派唔到，會有張卡俾你架嘛
張卡呢？

一兩日通常未走。可以打去分區郵局問下仲係咪度

張卡寫住去邊個郵局拎，你就衝落去問下仲係唔係度啦

收工啦 聽朝一早去問

兩星期時間都唔去拎

一個禮拜咋。。

外國件唔係兩星期咩，本地先係一星期

佢話7日wo

唔係用外地本地分，係睇佢用邊個方式寄
speed post係得7日拎
利申：做緊郵差

返緊東京

唔好啊

係咪一過左7日就寄返去架啦？

試過send email 叫佢hold多一星期，佢又肯
不過你而家先發現應該太遲

理論上係

拎到啦 感謝主

下次睇清楚張卡喇
如果唔就腳可以叫佢轉去你方便嘅郵局拎，張卡有講點做